(月經)男同女分别邊樣五官最重要？

男：鼻>眼>嘴>耳
女：眼>嘴>鼻>耳

女黎講鼻同嘴個排位有啲爭札，但係有個柒嘴嘅女仔真係嘴唔落

gchi樓主
有其他排位
不服來辨

男：眼

點解？大眼豬膽鼻成個肥毒撚咁

男：鼻=眼=嘴=耳
女：眼=嘴=鼻=耳

任何一樣柒都會由靚仔靚女變柒頭

越細越好

而家咪衡量邊日柒無咁大影響，男女耳柒可以靠髮型搭救喎

你唔係講緊lin餅咩

其實耳轉做面形會唔會好啲

你推到盡好難講
你其他三樣比你揀到最靚咁都好
比對豬八戒嘅耳你都唔會靚仔啦

長瀏海即係佐藤健個種救唔救到？

咁梗係越大越好

男女都係鼻
鼻高最重要
你見d人眼ok 戴口罩還可以
一除，嘩

女: 眼=口>鼻>耳

男：鼻>眼>嘴>耳
女：眼>鼻>嘴>耳

個人認為嘴好難柒到包辦曬成個柒
但眼同鼻就好易出事，而且一樣出事就成個柒

Btw我女神對眼靚到

認同鼻
女仔化妝咩都執到下，但鼻柒真係救唔返

呢句都真